辱警法成立後 以後唔會見到龍咁威

1.龍威體能唔得追賊撞欄係辱警要禁
2.黃金舟玩槍走火係誤導觀眾所以要禁
3.成班行咇走去睇車都係令人以為警察係唔專業嘅要禁
所以有得睇好睇啦
之後會俾人禁